臨完場連入四球綠茵反勝太神奇

日本乙組聯賽周六的一場賽事，東京綠茵在主場以4:3擊敗榜尾的FC岐阜，一場比賽七個入球，絕對抵睇。不過如果你是主隊球迷，相信在目睹愛隊贏波前，隨時已經嚇死幾件，事關綠茵今仗踢了不足30分鐘，已經落後0:3，這個比數更一直維持至83分鐘仍無改變。但世事無絕對，綠茵由84分鐘開始，先後有三位球員士哥，其中扳平的一球已經是補時3分鐘才射入的，直至補時6分鐘，綠茵前鋒平本一樹更加梅開二度，助綠茵奇蹟以4:3反勝，全取3分。

嘻嘻嘻嘻

我記得個陣岐阜話80分鐘提前結束啦
反正得返數字上既反勝機會

做乜鳩係到想當年

又改名

隔離post有人比喻做踢波
有一隊踢左3分2領先幾球
提前結束判佢拎3分啦

猁迷係咁

咩名黎

早晨

單單又贏幾多

輸啦琴晚

下盤大勝日

想當年
仲有場北九州向日葵

韓假補時入3粒反cup添啦

係咪水原南翼？

江原打廢鐵 搞到波po暴動

唔記得tim 慣咗韓假買大 好少買盤